訓了

88

好毒呀
訓啦

訓唔著

瞓唔着